建議處死屌女少過三個男人

樓主幾時死

樓主rest in piece

咁啲細路仔咪死晒，人類絕種

即係要連登仔 不要去暗戀 去強姦

睇咗做建議處女屌死至少三個男人

終於可以合法死亡

建議處死屌女少過四個男人

好感動
等左好耐

差一個唯有屌埋你老母